有冇人覺得 不浪漫罪名 係抗爭歌黎

為何不浪漫亦是罪名 香港人點解一定要浪漫抗爭？
為何不轟烈是極壞事情 點解一定要有靚畫面？要人犧牲？
從來未察覺我每個動作 手足食次m記就比人否定哂付出
沒有聲都有愛你的摯證 手足所有日子都記得但唔係日日開口提
從來未察覺我語氣動聽 口中好多反諷表達無力感
在我呼吸聲早已說明
甚麼都會用一生保證 其實手足就算食乜都好 都會記住左所有野 會用一生去抗爭

估下王傑黃定藍

改叫黃傑?

到而家都唔知佢到底係王傑定王杰

藍傑

只要有心 首首歌都可以係食神

個名好王